七點場澳職

珀斯光輝攻力同防守真係唔講得笑，進攻當然係勁啦，防守就肯定係垃圾，對住今屆脫胎換骨嘅悉尼，大就開撚緊㗎喇！

嫌無肉食？
屌爆佢主其他(80倍)啦，悉尼果種柒唔係咁易洗得甩，睇佢最近幾場都開始無貨交，一於買主勝嘅大波膽！

七點開波，有即場投注，到時候一齊等收錢！

正，一如所料

廢隊悉尼無第二球㗎喇，起碼輸到3比1先

悉尼輸左閘輸死佢啦